人大左 真係好少機會可以識到女仔

感覺身邊係無女性朋友 好灰

Agree

咁咪唔好識

陽氣太重 遲早都變基佬

男的也好